其實和你shop,最大問題係唔夠人？

假如有幾萬人帶埋食物同水，著便服口罩都唔戴，逼爆商場零消費，商鋪唔落閘都冇生意啦。因為真正想購物嘅人都入唔到商場。至於係商場入邊點消閒慢慢諗。

乜野活動都係人多安全
人多好辦事

和理shop已經係人數要求最低既活動
因為個重點係商鋪收皮就可以轉場 返歸瞓教

同意

依家行動太分散，跟唔切

agger

吾洗過萬人甘誇張，一千幾百都得

遊行都有幾百萬人，要幾萬人行出黎都做唔到？重要係極低風險。劑行唔買野犯法

不嬲都係因為唔夠人

要18區每區1000幾百

唔使話要行足一日，輪班制，將佢恒常化，長久作戰落去。就睇下大家夠唔夠毅力